哈利波特導演拍Five Nights at Freddy’s電影版

《邪惡熊的五夜驚魂》（Five Nights at Freddy’s）今（13）日確認將翻拍成電影，並由《逃出絕命鎮 Get Out》、《陰兒房 Insidious》的製片公司布倫屋（Blumhouse Productions）製作。

《邪惡熊的五夜驚魂》系列以詭譎風格著名，玩家作為披薩餐廳夜班警衛，得在警衛室中不斷抵禦邪惡熊熊大軍的攻擊，環境設定加上神出鬼沒的熊熊成功營造了恐怖氛圍，在實況直播上引起廣大迴響，捧紅了系列作。

今日布倫屋製作公司正式於推特上公開電影相關消息，確認將由 Chris Columbus 執導，他同時也是《小鬼當家Home Alone》、《肥媽先生》以及《哈利波特》等作的導演。

Jump Scare : The Movie